# Ef þið viljið contribute-a munið bara að: <br> 
##  1. Fork-a original repository-ið. <br>
##  2. Clone-a það yfir á ykkar vél. <br> 
##  3. Addið, commitið, pushið og sendið svo merge request. 
##  p.s. komment í kóða meiga ekki innihalda íslenska stafi :)  
